有冇人今年利是收 20 /50

邊有人仲封20, 50
收親都幾皮

年初一得父母派利是，共2千

上次中左頭獎？

下期到我一注獨得六合彩頭獎

得兩千個不如俾我中先

全部舅公舅婆都係20